Documento gerado sob autenticação Nº OVA.817.023.G4K, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             9636                  de  05/12/2016
A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições,
considerando o disposto na Portaria nº 7678, de 30 de setembro de 2016
RESOLVE
Designar MARLENI NASCIMENTO MATTE, Matrícula SIAPE 2421062, ocupante do cargo de Técnico
em Assuntos Educacionais, Código 701079, do Quadro de Pessoal desta Universidade, para exercer a função
de Chefe da Seção de Registro da DPAT do DARE da PROREXT, Código SRH 402, Código FG-5, com vigência a
partir da data de publicação no Diário Oficial da União. Processo nº 23078.024881/2016-21.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora
